德國外交部召見中國大使 表達對黨安法關注

德國外交部召見中國大使 表達對港區國安法關注
2020-07-10 23:33

德國外交部召見中國大使吳懇，表達德方對港區國安法關注的立場。

原文網址：

然後大家繼續加強經濟合作

達哥上身

啱訓醒?

順便幫手 Share：

個東德肥婆仲數緊人民幣

夠膽做下樣都好過冇既
算啦做完樣就好收工啦

然後繼續合作 賺人民幣

淨係得英德肯召見大使

德國配合演戲當係比西方國家一個交待，然後繼續同中國合作

繼續奶